# Hà Nội Flycam

HanoiFlycam là đơn vị hàng đầu tại Hà Nội chuyên cung cấp các dịch vụ quay phim và chụp ảnh bằng flycam. Chúng tôi tự hào sản phẩm của mình làm nên dấu ấn riêng biệt cho hơn 200 doanh nghiệp lớn nhỏ.

- Website: https://hanoiflycam.com/

- Hotline: 0583.692.222

- Địa chỉ: 280 Lê Trọng Tấn - Thanh Xuân - Hà Nội.

- Google map: https://goo.gl/maps/E3FPVQzcmu9EdftW8

Hashtag: #hanoiflycam #flycam_hanoi #cho_thue_flycam_hanoi #thue_hanoiflycam #dich_vu_flycamhanoi

nhóm Ekip Hanoiflycam chúng tôi là 1 hàng ngũ trẻ giàu năng lực và máu nóng. Chúng tôi là tổ chức tiên phong về chất lượng sản phẩm và nhà sản xuất tại miền bắc trong ngành nghề chụp ảnh và quay film bằng Flycam.

Hiểu được những khó khăn trong việc xây dựng hình ảnh để cạnh tranh trong thời buổi hội nhập, cùng sở hữu tiêu chí là nâng tầm hình ảnh của các đơn vị Việt Nam lên tầm khu vực và quốc tế, nâng cao năng lực cạnh tranh và khẳng định trị giá sản phẩm, Hanoiflycam được xây dựng sở hữu sứ mệnh để phát triển thành biện pháp hình ảnh toàn diện cho mọi đơn vị. Chúng tôi kiêu hãnh sản phẩm của mình làm cho nên dấu ấn riêng biệt cho hơn 200 đơn vị lớn nhỏ.

https://about.me/hanoiflycam/

https://coub.com/lytuquyen63025

https://pawoo.net/@hanoiflycam
